遇過人渣嘅入嚟！

一齊集氣望啲人渣仆街早日俾天收有報應！
你沒有好結果！

有冇人同我一樣 一世人都冇乜點遇過啲仆街冚家產？

fouronenine
只想做完愛就離開

照鏡就見到

唔想再比人溝唔想再識男仔
因為一個渣男而嬲撚曬全世界男仔